用Sellstrom 眼罩帶唔帶到豬咀?

呢隻
我睇圖見佢個鼻位都幾落下

呢款個鼻位入風
試下uvex
個人覺得買多個無壞

遮唔遮到Raymond Fung個狗閪樣

絲打咁快起到底

全靠馮生朋友多